[扮工動物園] 暴風雨前前前夕之星期四

堅眼瞓

好眼瞓
有冇準備換新iPhone嘅朋友

有

ho ball

諗住X

有新就買新

Joson

Jo

好貴

好似係

係時間買ip8啦

候

想買 仲用緊6仔

焗你用多啲錢買新機

諗住去電話店買

好眼訓！

搵個位瞓一瞓先

我坐門口！ 開揚位置

買大？max?
6S+運作正常但有少少想買

買兩部

新iphone幾錢話?

嘩$12499買到部notebook了(有找)

無錯

生活態度呀，親！

要追上香媽個生活標準嘅 30%，首先由買 iPhone 開始